［心理準備］5月10日九龍大遊行好大機會因限聚令唔批！！

大家都知有人申請緊5月10日係九龍遊行。

而申請批准與否取決於限聚令，而行會成會話限聚令不宜取消：

4月30日消息：
【Now新聞台】本港連續五日沒有新增新型冠狀病毒確診個案。行政會議成員林正財認為，早前被指令關閉的場所，部分風險相對較低，例如戲院及健身中心，下周四指令到期後可逐步重開，但酒吧則應該再觀察多十四天；至於限聚令，他認為現階段不宜撤銷。

換言之510遊行申請料80%失敗

搞手好似講過若限聚令延長，會押後遊行

冇人理過佢唔批